你老母當初比隻狗破左處

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

好懷念

尹ching🚬

尹清

長老已經2個助攻

破你膠處

呢度九成會員冇尹ching認證

我00後

邊個黎

(笑）

唔識就摺埋啦屌你老母

尹天照

Sor囉

波台狗惡能到

屌得好

是其是

屌你老母死連狗 有pm系統未

派膠賜酒咁易都冇

當年收到尹ching 認証開心左幾日

當年分身都收埋

連狗抄都抄唔足

講真 無收過真係唔算係波台手足